Создать 2 потоковых класса ReadFileThread  и WriteFileThread.
ReadFileThread - читает построчно данные из файла from.txt , находящегося в корне вашего проекта
WriteFileThread - записывает построчно данные, прочитанные ReadFileThread-ом, в файл to.txt , находящийся в корне вашего проекта
В классе Runner запустить оба потока. После того, как все данные перепишутся из 1 потока в другой - программа завершается
и выводит на экран "Копирование завершено".